 parágrafo segundo as contribuições sociais e de intervenção no domínio econômico de que trata o caput deste artigo dois pontos inciso um não incidirão sobre as receitas decorrentes de exportação inciso dois incidirão também sobre a importação de produtos estrangeiros ou serviços inciso três poderão ter alíquotas dois pontos alínea a ad valorem  